特赦又點可以包性罪行

性罪行同其他警暴有顯住唔同嘅差別
更何況無罪行聲明喺警務處都有齋講性罪行嘅版本
證明社會對呢類罪行有更高要求
而且容易由其他罪行分辨出黎

非禮、強姦呢啲行為
絕對同示威活動本身冇關啦

如果要一刀切特赦
性罪行係唔需要包括在內

千祈唔好俾淫警帶到風向

認同
/////////////////////////
sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

唔係淫警話要特赦性罪行
而係民主黨何俊仁話要特赦黑警強姦犯

一定不可特赦,死的年青人不可白死